其實Momoland Nancy係點睇我地嘅關係?

我每次開親佢啲fancam同mv就會見到佢對住我笑, 拋媚眼, 叫我baby, 甚至示愛, 扭patpat
但一熄咗mon就從來唔見佢搵我, 有時成年電話都無過
究竟佢對我係認真定只係playgirl玩玩下?

only one you 囉利民兄😄

見到佢係咁開post講Ahin 捉到正啦Ching

見到你*

食藥啦屌你

個動作出自邊到